泰國G,有冇伏

係芭提雅條女用wechat加我，2500 ST
想問下各位巴打人妖既機會大唔大

屌屌下發現點解有鳩嘅

咁既樣有鳩都接受到

咁靚女，搵佢含都ok啦

咁仲有咩伏
人一世物一世

多樣野玩。值喇

你就想係 ladyboy
咁靚 ladyboy 係好難得架
貴過真女人呀

可能樓主驚假閪掛

條女正撚到 咁平摸下大脾都值

樓主你睇下佢條熱褲中間位
好似有少少凸起.....

以家的ladyboy會寫到明架

我問過條女，佢話自己係real 女人

咁靚
覺得係假囉

好想試，但係好貴
利申:半分鐘貨仔

假相？

嚴師出J圖

多謝巴打，唔係真係會比人吉屎忽